[{"question": "M\u0101rcus f\u012bli~ I\u016bli\u012b est. I\u016blia f\u012blia I\u016bli\u012b est.", "evalsentences": ["M\u0101rcus f\u012blius I\u016bli\u012b est. I\u016blia f\u012blia I\u016bli\u012b est.", "M\u0101rcus f\u012blium I\u016bli\u012b est. I\u016blia f\u012blia I\u016bli\u012b est.", "M\u0101rcus f\u012bli\u014drum I\u016bli\u012b est. I\u016blia f\u012blia I\u016bli\u012b est.", "M\u0101rcus f\u012bli\u012b I\u016bli\u012b est. I\u016blia f\u012blia I\u016bli\u012b est."], "answer": "M\u0101rcus f\u012blius I\u016bli\u012b est. I\u016blia f\u012blia I\u016bli\u012b est."}, {"question": "M\u0101rcus f\u012blius I\u016bli\u012b est. I\u016blia f\u012bli~ I\u016bli\u012b est.", "evalsentences": ["M\u0101rcus f\u012blius I\u016bli\u012b est. I\u016blia f\u012blia I\u016bli\u012b est.", "M\u0101rcus f\u012blius I\u016bli\u012b est. I\u016blia f\u012blium I\u016bli\u012b est.", "M\u0101rcus f\u012blius I\u016bli\u012b est. I\u016blia f\u012blius I\u016bli\u012b est.", "M\u0101rcus f\u012blius I\u016bli\u012b est. I\u016blia f\u012bli\u014drum I\u016bli\u012b est."], "answer": "M\u0101rcus f\u012blius I\u016bli\u012b est. I\u016blia f\u012blia I\u016bli\u012b est."}, {"question": "I\u016blius est vir R\u014dm\u0101n~. Aemilia f\u0113mina R\u014dm\u0101na est.", "evalsentences": ["I\u016blius est vir R\u014dm\u0101nus. Aemilia f\u0113mina R\u014dm\u0101na est.", "I\u016blius est vir R\u014dm\u0101num. Aemilia f\u0113mina R\u014dm\u0101na est.", "I\u016blius est vir R\u014dm\u0101n\u014drum. Aemilia f\u0113mina R\u014dm\u0101na est.", "I\u016blius est vir R\u014dm\u0101n\u012b. Aemilia f\u0113mina R\u014dm\u0101na est."], "answer": "I\u016blius est vir R\u014dm\u0101nus. Aemilia f\u0113mina R\u014dm\u0101na est."}, {"question": "I\u016blius est vir R\u014dm\u0101nus. Aemilia f\u0113min~ R\u014dm\u0101na est.", "evalsentences": ["I\u016blius est vir R\u014dm\u0101nus. Aemilia f\u0113mina R\u014dm\u0101na est.", "I\u016blius est vir R\u014dm\u0101nus. Aemilia f\u0113minum R\u014dm\u0101na est.", "I\u016blius est vir R\u014dm\u0101nus. Aemilia f\u0113minus R\u014dm\u0101na est.", "I\u016blius est vir R\u014dm\u0101nus. Aemilia f\u0113min\u014drum R\u014dm\u0101na est."], "answer": "I\u016blius est vir R\u014dm\u0101nus. Aemilia f\u0113mina R\u014dm\u0101na est."}, {"question": "I\u016blius est vir R\u014dm\u0101nus. Aemilia f\u0113mina R\u014dm\u0101n~ est.", "evalsentences": ["I\u016blius est vir R\u014dm\u0101nus. Aemilia f\u0113mina R\u014dm\u0101na est.", "I\u016blius est vir R\u014dm\u0101nus. Aemilia f\u0113mina R\u014dm\u0101num est.", "I\u016blius est vir R\u014dm\u0101nus. Aemilia f\u0113mina R\u014dm\u0101nus est.", "I\u016blius est vir R\u014dm\u0101nus. Aemilia f\u0113mina R\u014dm\u0101n\u014drum est."], "answer": "I\u016blius est vir R\u014dm\u0101nus. Aemilia f\u0113mina R\u014dm\u0101na est."}, {"question": "I\u016blius domin~, Aemilia domina est.", "evalsentences": ["I\u016blius dominus, Aemilia domina est.", "I\u016blius dominum, Aemilia domina est.", "I\u016blius domin\u014drum, Aemilia domina est.", "I\u016blius domin\u012b, Aemilia domina est."], "answer": "I\u016blius dominus, Aemilia domina est."}, {"question": "I\u016blius dominus, Aemilia domin~ est.", "evalsentences": ["I\u016blius dominus, Aemilia domina est.", "I\u016blius dominus, Aemilia dominum est.", "I\u016blius dominus, Aemilia dominus est.", "I\u016blius dominus, Aemilia domin\u014drum est."], "answer": "I\u016blius dominus, Aemilia domina est."}, {"question": "M\u0113dus serv~ Graecus est, D\u0113lia est ancilla Graeca.", "evalsentences": ["M\u0113dus servus Graecus est, D\u0113lia est ancilla Graeca.", "M\u0113dus servum Graecus est, D\u0113lia est ancilla Graeca.", "M\u0113dus serv\u014drum Graecus est, D\u0113lia est ancilla Graeca.", "M\u0113dus serv\u012b Graecus est, D\u0113lia est ancilla Graeca."], "answer": "M\u0113dus servus Graecus est, D\u0113lia est ancilla Graeca."}, {"question": "M\u0113dus servus Graec~ est, D\u0113lia est ancilla Graeca.", "evalsentences": ["M\u0113dus servus Graecus est, D\u0113lia est ancilla Graeca.", "M\u0113dus servus Graecum est, D\u0113lia est ancilla Graeca.", "M\u0113dus servus Graec\u014drum est, D\u0113lia est ancilla Graeca.", "M\u0113dus servus Graec\u012b est, D\u0113lia est ancilla Graeca."], "answer": "M\u0113dus servus Graecus est, D\u0113lia est ancilla Graeca."}, {"question": "M\u0113dus servus Graecus est, D\u0113lia est ancill~ Graeca.", "evalsentences": ["M\u0113dus servus Graecus est, D\u0113lia est ancilla Graeca.", "M\u0113dus servus Graecus est, D\u0113lia est ancillum Graeca.", "M\u0113dus servus Graecus est, D\u0113lia est ancillus Graeca.", "M\u0113dus servus Graecus est, D\u0113lia est ancill\u014drum Graeca."], "answer": "M\u0113dus servus Graecus est, D\u0113lia est ancilla Graeca."}, {"question": "M\u0113dus servus Graecus est, D\u0113lia est ancilla Graec~.", "evalsentences": ["M\u0113dus servus Graecus est, D\u0113lia est ancilla Graeca.", "M\u0113dus servus Graecus est, D\u0113lia est ancilla Graecum.", "M\u0113dus servus Graecus est, D\u0113lia est ancilla Graecus.", "M\u0113dus servus Graecus est, D\u0113lia est ancilla Graec\u014drum."], "answer": "M\u0113dus servus Graecus est, D\u0113lia est ancilla Graeca."}, {"question": "Sparta oppid~ Graecum est.", "evalsentences": ["Sparta oppidum Graecum est.", "Sparta oppidus Graecum est.", "Sparta oppid\u014drum Graecum est.", "Sparta oppid\u012b Graecum est."], "answer": "Sparta oppidum Graecum est."}, {"question": "Sparta oppidum Graec~ est.", "evalsentences": ["Sparta oppidum Graecum est.", "Sparta oppidum Graecus est.", "Sparta oppidum Graec\u014drum est.", "Sparta oppidum Graec\u012b est."], "answer": "Sparta oppidum Graecum est."}, {"question": "I\u016blius pater M\u0101rc~ est.", "evalsentences": ["I\u016blius pater M\u0101rc\u012b est.", "I\u016blius pater M\u0101rcum est.", "I\u016blius pater M\u0101rcus est.", "I\u016blius pater M\u0101rc\u014drum est."], "answer": "I\u016blius pater M\u0101rc\u012b est."}, {"question": "M\u0101rcus est f\u012blius I\u016bli~ et Aemiliae.", "evalsentences": ["M\u0101rcus est f\u012blius I\u016bli\u012b et Aemiliae.", "M\u0101rcus est f\u012blius I\u016blium et Aemiliae.", "M\u0101rcus est f\u012blius I\u016blius et Aemiliae.", "M\u0101rcus est f\u012blius I\u016bli\u014drum et Aemiliae."], "answer": "M\u0101rcus est f\u012blius I\u016bli\u012b et Aemiliae."}, {"question": "M\u0101rcus est f\u012blius I\u016bli\u012b et Aemili~.", "evalsentences": ["M\u0101rcus est f\u012blius I\u016bli\u012b et Aemiliae.", "M\u0101rcus est f\u012blius I\u016bli\u012b et Aemilium.", "M\u0101rcus est f\u012blius I\u016bli\u012b et Aemilius.", "M\u0101rcus est f\u012blius I\u016bli\u012b et Aemili\u014drum."], "answer": "M\u0101rcus est f\u012blius I\u016bli\u012b et Aemiliae."}, {"question": "M\u0113dus servus I\u016bli~ est: I\u016blius est dominus serv\u012b.", "evalsentences": ["M\u0113dus servus I\u016bli\u012b est: I\u016blius est dominus serv\u012b.", "M\u0113dus servus I\u016blium est: I\u016blius est dominus serv\u012b.", "M\u0113dus servus I\u016blius est: I\u016blius est dominus serv\u012b.", "M\u0113dus servus I\u016bli\u014drum est: I\u016blius est dominus serv\u012b."], "answer": "M\u0113dus servus I\u016bli\u012b est: I\u016blius est dominus serv\u012b."}, {"question": "M\u0113dus servus I\u016bli\u012b est: I\u016blius est dominus serv~.", "evalsentences": ["M\u0113dus servus I\u016bli\u012b est: I\u016blius est dominus serv\u012b.", "M\u0113dus servus I\u016bli\u012b est: I\u016blius est dominus servum.", "M\u0113dus servus I\u016bli\u012b est: I\u016blius est dominus servus.", "M\u0113dus servus I\u016bli\u012b est: I\u016blius est dominus serv\u014drum."], "answer": "M\u0113dus servus I\u016bli\u012b est: I\u016blius est dominus serv\u012b."}, {"question": "I\u016blius dominus M\u0113d~ et D\u0101v\u012b est: I\u016blius dominus serv\u014drum est.", "evalsentences": ["I\u016blius dominus M\u0113d\u012b et D\u0101v\u012b est: I\u016blius dominus serv\u014drum est.", "I\u016blius dominus M\u0113dum et D\u0101v\u012b est: I\u016blius dominus serv\u014drum est.", "I\u016blius dominus M\u0113dus et D\u0101v\u012b est: I\u016blius dominus serv\u014drum est.", "I\u016blius dominus M\u0113d\u014drum et D\u0101v\u012b est: I\u016blius dominus serv\u014drum est."], "answer": "I\u016blius dominus M\u0113d\u012b et D\u0101v\u012b est: I\u016blius dominus serv\u014drum est."}, {"question": "I\u016blius dominus M\u0113d\u012b et D\u0101v~ est: I\u016blius dominus serv\u014drum est.", "evalsentences": ["I\u016blius dominus M\u0113d\u012b et D\u0101v\u012b est: I\u016blius dominus serv\u014drum est.", "I\u016blius dominus M\u0113d\u012b et D\u0101vum est: I\u016blius dominus serv\u014drum est.", "I\u016blius dominus M\u0113d\u012b et D\u0101vus est: I\u016blius dominus serv\u014drum est.", "I\u016blius dominus M\u0113d\u012b et D\u0101v\u014drum est: I\u016blius dominus serv\u014drum est."], "answer": "I\u016blius dominus M\u0113d\u012b et D\u0101v\u012b est: I\u016blius dominus serv\u014drum est."}, {"question": "I\u016blius dominus M\u0113d\u012b et D\u0101v\u012b est: I\u016blius dominus serv~ est.", "evalsentences": ["I\u016blius dominus M\u0113d\u012b et D\u0101v\u012b est: I\u016blius dominus serv\u014drum est.", "I\u016blius dominus M\u0113d\u012b et D\u0101v\u012b est: I\u016blius dominus servum est.", "I\u016blius dominus M\u0113d\u012b et D\u0101v\u012b est: I\u016blius dominus servus est.", "I\u016blius dominus M\u0113d\u012b et D\u0101v\u012b est: I\u016blius dominus serv\u012b est."], "answer": "I\u016blius dominus M\u0113d\u012b et D\u0101v\u012b est: I\u016blius dominus serv\u014drum est."}, {"question": "Numerus serv~ magnus est.", "evalsentences": ["Numerus serv\u014drum magnus est.", "Numerus servum magnus est.", "Numerus servus magnus est.", "Numerus serv\u012b magnus est."], "answer": "Numerus serv\u014drum magnus est."}, {"question": "D\u0113lia est ancilla Aemili~ : Aemilia domina ancillae est.", "evalsentences": ["D\u0113lia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancillae est.", "D\u0113lia est ancilla Aemilium : Aemilia domina ancillae est.", "D\u0113lia est ancilla Aemilius : Aemilia domina ancillae est.", "D\u0113lia est ancilla Aemili\u014drum : Aemilia domina ancillae est."], "answer": "D\u0113lia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancillae est."}, {"question": "D\u0113lia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancill~ est.", "evalsentences": ["D\u0113lia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancillae est.", "D\u0113lia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancillum est.", "D\u0113lia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancillus est.", "D\u0113lia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancill\u014drum est."], "answer": "D\u0113lia est ancilla Aemiliae : Aemilia domina ancillae est."}, {"question": "Aemilia domina D\u0113li~ et Syrae est: Aemilia domina ancill\u0101rum est.", "evalsentences": ["Aemilia domina D\u0113liae et Syrae est: Aemilia domina ancill\u0101rum est.", "Aemilia domina D\u0113lium et Syrae est: Aemilia domina ancill\u0101rum est.", "Aemilia domina D\u0113lius et Syrae est: Aemilia domina ancill\u0101rum est.", "Aemilia domina D\u0113li\u014drum et Syrae est: Aemilia domina ancill\u0101rum est."], "answer": "Aemilia domina D\u0113liae et Syrae est: Aemilia domina ancill\u0101rum est."}, {"question": "Aemilia domina D\u0113liae et Syr~ est: Aemilia domina ancill\u0101rum est.", "evalsentences": ["Aemilia domina D\u0113liae et Syrae est: Aemilia domina ancill\u0101rum est.", "Aemilia domina D\u0113liae et Syrum est: Aemilia domina ancill\u0101rum est.", "Aemilia domina D\u0113liae et Syrus est: Aemilia domina ancill\u0101rum est.", "Aemilia domina D\u0113liae et Syr\u014drum est: Aemilia domina ancill\u0101rum est."], "answer": "Aemilia domina D\u0113liae et Syrae est: Aemilia domina ancill\u0101rum est."}, {"question": "Aemilia domina D\u0113liae et Syrae est: Aemilia domina ancill~ est.", "evalsentences": ["Aemilia domina D\u0113liae et Syrae est: Aemilia domina ancill\u0101rum est.", "Aemilia domina D\u0113liae et Syrae est: Aemilia domina ancillum est.", "Aemilia domina D\u0113liae et Syrae est: Aemilia domina ancillus est.", "Aemilia domina D\u0113liae et Syrae est: Aemilia domina ancill\u014drum est."], "answer": "Aemilia domina D\u0113liae et Syrae est: Aemilia domina ancill\u0101rum est."}, {"question": "In famili\u0101 I\u016bli~ est magnus numerus serv\u014drum et ancill\u0101rum.", "evalsentences": ["In famili\u0101 I\u016bli\u012b est magnus numerus serv\u014drum et ancill\u0101rum.", "In famili\u0101 I\u016blium est magnus numerus serv\u014drum et ancill\u0101rum.", "In famili\u0101 I\u016blius est magnus numerus serv\u014drum et ancill\u0101rum.", "In famili\u0101 I\u016bli\u014drum est magnus numerus serv\u014drum et ancill\u0101rum."], "answer": "In famili\u0101 I\u016bli\u012b est magnus numerus serv\u014drum et ancill\u0101rum."}, {"question": "In famili\u0101 I\u016bli\u012b est magnus numerus serv~ et ancill\u0101rum.", "evalsentences": ["In famili\u0101 I\u016bli\u012b est magnus numerus serv\u014drum et ancill\u0101rum.", "In famili\u0101 I\u016bli\u012b est magnus numerus servum et ancill\u0101rum.", "In famili\u0101 I\u016bli\u012b est magnus numerus servus et ancill\u0101rum.", "In famili\u0101 I\u016bli\u012b est magnus numerus serv\u012b et ancill\u0101rum."], "answer": "In famili\u0101 I\u016bli\u012b est magnus numerus serv\u014drum et ancill\u0101rum."}, {"question": "In famili\u0101 I\u016bli\u012b est magnus numerus serv\u014drum et ancill~.", "evalsentences": ["In famili\u0101 I\u016bli\u012b est magnus numerus serv\u014drum et ancill\u0101rum.", "In famili\u0101 I\u016bli\u012b est magnus numerus serv\u014drum et ancillum.", "In famili\u0101 I\u016bli\u012b est magnus numerus serv\u014drum et ancillus.", "In famili\u0101 I\u016bli\u012b est magnus numerus serv\u014drum et ancill\u014drum."], "answer": "In famili\u0101 I\u016bli\u012b est magnus numerus serv\u014drum et ancill\u0101rum."}, {"question": "Aemilia m\u0101ter M\u0101rc~ et Qu\u012bnt\u012b et I\u016bliae est.", "evalsentences": ["Aemilia m\u0101ter M\u0101rc\u012b et Qu\u012bnt\u012b et I\u016bliae est.", "Aemilia m\u0101ter M\u0101rcum et Qu\u012bnt\u012b et I\u016bliae est.", "Aemilia m\u0101ter M\u0101rcus et Qu\u012bnt\u012b et I\u016bliae est.", "Aemilia m\u0101ter M\u0101rc\u014drum et Qu\u012bnt\u012b et I\u016bliae est."], "answer": "Aemilia m\u0101ter M\u0101rc\u012b et Qu\u012bnt\u012b et I\u016bliae est."}, {"question": "Aemilia m\u0101ter M\u0101rc\u012b et Qu\u012bnt~ et I\u016bliae est.", "evalsentences": ["Aemilia m\u0101ter M\u0101rc\u012b et Qu\u012bnt\u012b et I\u016bliae est.", "Aemilia m\u0101ter M\u0101rc\u012b et Qu\u012bntum et I\u016bliae est.", "Aemilia m\u0101ter M\u0101rc\u012b et Qu\u012bntus et I\u016bliae est.", "Aemilia m\u0101ter M\u0101rc\u012b et Qu\u012bnt\u014drum et I\u016bliae est."], "answer": "Aemilia m\u0101ter M\u0101rc\u012b et Qu\u012bnt\u012b et I\u016bliae est."}, {"question": "Aemilia m\u0101ter M\u0101rc\u012b et Qu\u012bnt\u012b et I\u016bli~ est.", "evalsentences": ["Aemilia m\u0101ter M\u0101rc\u012b et Qu\u012bnt\u012b et I\u016bliae est.", "Aemilia m\u0101ter M\u0101rc\u012b et Qu\u012bnt\u012b et I\u016blium est.", "Aemilia m\u0101ter M\u0101rc\u012b et Qu\u012bnt\u012b et I\u016blius est.", "Aemilia m\u0101ter M\u0101rc\u012b et Qu\u012bnt\u012b et I\u016bli\u014drum est."], "answer": "Aemilia m\u0101ter M\u0101rc\u012b et Qu\u012bnt\u012b et I\u016bliae est."}, {"question": "M\u0101rcus, Qu\u012bntus I\u016bliaque sunt l\u012bber\u012b I\u016bli~ et Aemiliae.", "evalsentences": ["M\u0101rcus, Qu\u012bntus I\u016bliaque sunt l\u012bber\u012b I\u016bli\u012b et Aemiliae.", "M\u0101rcus, Qu\u012bntus I\u016bliaque sunt l\u012bber\u012b I\u016blium et Aemiliae.", "M\u0101rcus, Qu\u012bntus I\u016bliaque sunt l\u012bber\u012b I\u016blius et Aemiliae.", "M\u0101rcus, Qu\u012bntus I\u016bliaque sunt l\u012bber\u012b I\u016bli\u014drum et Aemiliae."], "answer": "M\u0101rcus, Qu\u012bntus I\u016bliaque sunt l\u012bber\u012b I\u016bli\u012b et Aemiliae."}, {"question": "M\u0101rcus, Qu\u012bntus I\u016bliaque sunt l\u012bber\u012b I\u016bli\u012b et Aemili~.", "evalsentences": ["M\u0101rcus, Qu\u012bntus I\u016bliaque sunt l\u012bber\u012b I\u016bli\u012b et Aemiliae.", "M\u0101rcus, Qu\u012bntus I\u016bliaque sunt l\u012bber\u012b I\u016bli\u012b et Aemilium.", "M\u0101rcus, Qu\u012bntus I\u016bliaque sunt l\u012bber\u012b I\u016bli\u012b et Aemilius.", "M\u0101rcus, Qu\u012bntus I\u016bliaque sunt l\u012bber\u012b I\u016bli\u012b et Aemili\u014drum."], "answer": "M\u0101rcus, Qu\u012bntus I\u016bliaque sunt l\u012bber\u012b I\u016bli\u012b et Aemiliae."}, {"question": "Numerus l\u012bber~ est tr\u0113s.", "evalsentences": ["Numerus l\u012bber\u014drum est tr\u0113s.", "Numerus l\u012bberum est tr\u0113s.", "Numerus l\u012bberus est tr\u0113s.", "Numerus l\u012bber\u012b est tr\u0113s."], "answer": "Numerus l\u012bber\u014drum est tr\u0113s."}, {"question": "Numerus serv~ est centum.", "evalsentences": ["Numerus serv\u014drum est centum.", "Numerus servum est centum.", "Numerus servus est centum.", "Numerus serv\u012b est centum."], "answer": "Numerus serv\u014drum est centum."}, {"question": "In p\u0101gin\u0101 pr\u012bm\u0101 capitul~ secund\u012b multa voc\u0101bula nova sunt.", "evalsentences": ["In p\u0101gin\u0101 pr\u012bm\u0101 capitul\u012b secund\u012b multa voc\u0101bula nova sunt.", "In p\u0101gin\u0101 pr\u012bm\u0101 capitulum secund\u012b multa voc\u0101bula nova sunt.", "In p\u0101gin\u0101 pr\u012bm\u0101 capitulus secund\u012b multa voc\u0101bula nova sunt.", "In p\u0101gin\u0101 pr\u012bm\u0101 capitul\u014drum secund\u012b multa voc\u0101bula nova sunt."], "answer": "In p\u0101gin\u0101 pr\u012bm\u0101 capitul\u012b secund\u012b multa voc\u0101bula nova sunt."}, {"question": "In p\u0101gin\u0101 pr\u012bm\u0101 capitul\u012b secund~ multa voc\u0101bula nova sunt.", "evalsentences": ["In p\u0101gin\u0101 pr\u012bm\u0101 capitul\u012b secund\u012b multa voc\u0101bula nova sunt.", "In p\u0101gin\u0101 pr\u012bm\u0101 capitul\u012b secundum multa voc\u0101bula nova sunt.", "In p\u0101gin\u0101 pr\u012bm\u0101 capitul\u012b secundus multa voc\u0101bula nova sunt.", "In p\u0101gin\u0101 pr\u012bm\u0101 capitul\u012b secund\u014drum multa voc\u0101bula nova sunt."], "answer": "In p\u0101gin\u0101 pr\u012bm\u0101 capitul\u012b secund\u012b multa voc\u0101bula nova sunt."}, {"question": "Numerus capitul~ n\u014dn parvus est.", "evalsentences": ["Numerus capitul\u014drum n\u014dn parvus est.", "Numerus capitulum n\u014dn parvus est.", "Numerus capitulus n\u014dn parvus est.", "Numerus capitul\u012b n\u014dn parvus est."], "answer": "Numerus capitul\u014drum n\u014dn parvus est."}]